點解男仔要驚俾女飛？

先利個申先 我都係巴打
上左高登+lihkg都有5年以上
我發覺呢度好似好多巴打都有俾女飛/擔心俾女飛既經驗

但其實巴打們有無諗過
點解你要驚？

其實女仔飛一個男仔都係不外乎三樣野
1.外表
2.上進心（經濟）
3.性格

3係最無解既 性格不合係無得解決
但同時呢個亦都係最多女仔 聲稱同你分手既原因
其實說穿了90%以上女仔聲稱既「性格不合」都係指緊1同2

好 講下1
與其係因為自己外表唔好
日怕夜怕個女仔飛左你

點解唔用d時間 好好增值下自己
睇多幾本書 一日抽一個鐘做下gym
行下街睇下d型男點襯衫同gel頭
工餘時間去報下班學下野 充實自己

到2啦
其實大部分女仔如果真係想同你行落去（結婚生仔）
做男人既都應該有最基本既經濟能力

以大部分18-24歲普通女仔既心態黎講
你25歲左右 搵到20k/月 其實已經可以接受（有埋u grad就更加加分）
如果佢預視到你40up 搵到40k/月以上 其實你經濟過關基本上已經過左（有無degree/master都唔重要）

但講就易姐 如果一個男仔普通ive/中6/7 grad
其實好難搵到份工可以有呢個數字

我既建議就係連登仔最憎既紀律部隊（警犬 海關 消防 救護 etc.)
基本上你iq過100+操下筆試體能就過到關

照上面做法 當你成為左一個
30歲以下 月薪20k up
外表乾淨企理 出街會戴con gel頭 襯衫
身型又有d肌肉 唔駝背 似番個男人既男人既時候
其實你外表已經屌打街外70%以上既港男

當你個人變得有自信 有魅力
咁你就唔會擔心個女仔飛左你
因為佢飛左你 你仲可以搵過更好既

只要改變左自己心態
你會生活得輕鬆d 無咁大壓力

有樣野講得唔好

女仔飛男仔
1.)搵到一個比你更好既對像
2.)同你一齊慘過單身

心態未改 點行動

個10%嘅性格不合點解決

睇咩性格啦手足 你痴身咪獨立啲 你多疑咪搵其他野做分散自己 做野之前將心比心 你頂唔頂撚得住女版嘅你

增強你外表同經濟能力
大部分人自然會同你磨合
但都係仍然唔得既話
就真係無解

分手係解脫黎
西又屌完,唔洗埋單
不知幾撚荀

help me

1 咁你都可以搵個更好既女仔
2 咪就係 我所指既 係外表同經濟都唔好
令佢帶你出街好無面/講出黎好無面

其實70%以上既女仔拍拖既原因
都係想有個人錫佢
所以點解有d女仔寧願要tb
只要佢拋得開世俗既枷鎖同旁人既目光
Tb同樣係女 佢地要既野係一樣
女仔要既係愛 而男人要既係性
所以 如果個女仔唔想有bb
其實同個tb一齊 會俾同個唔知幾時出軌既男人更幸福

Agger

咪又係雞

正如政治分 政治學 與 現實政治
愛情亦有分 愛情觀 與 現實愛情
樓主所講既屬於後者

報康民署健身室使用方法班
買髮臘 定型 鹽水
再去salon 恤個靚髮 叫佢教你gel頭
去眼鏡88 配con
過兩個月
成個人已經會唔同哂

有撚用咩
心態咪又係毒撚

性格上既野好難一概而論
而大部分香港女仔都無你想像中咁有深度（男仔都係）
所以得只係指出d最簡單 最易做 最快
可以吸引到 普通 女仔既方法
而唔係咩女神級/高智商女性

香港咁多矮撚 點增高

叫人做 警察 海關

含撚啦你

外表唔毒已經差好遠
大部分女仔睇一個男仔有無機會一齊
都係睇第一印象
如果你第一印象係好 同埋外表唔差
內心毒=可愛
如果你樣樣衰衰+毒look
內心毒=嘔心
人人諗法唔同
我唔反對你覺得我講既野無用

對女朋友幾好都無用
重視佢又點
一句心淡就收咗皮

好多男人都唔識整潔兩個字
著衫型型地+整潔其實d女人已經ok甚至加分
所以自己完全冇擔心過比女飛
擔心自己唔覺意吸引到其他女多d

揀番矮既女仔/唔介意矮仔既高妹
或者係其他方面度加分eg 經濟能力

跳樓啦

收左皮咪好,唔洗埋單
又可以去食下其他西

臭雞

我列舉左其他兩樣職業你又唔提
眼疾就睇醫生啦
同埋事實就係 無學歷無經驗但想搵收入可觀既工
呢兩樣的確無好例子

最慘一齊嗰陣同啲女斷哂聯絡
而家身邊無女friend

心淡（90%以上係你經濟能力未達到佢將來預見既合格標準）

食條女身邊D FD

同意
自從做左上面d野之後
未上過主動追女仔
三個女友都係佢追我

未出黎做野講乜經濟能力

做義工 玩興趣班 搞活動

正

你讀個科將來人工唔高掛

我諗應該都係

正臭雞

俾著你係女仔
你得20歲
你可以揀個所有條件一樣
但人工有將來40k既
定係人工得20k?
無話雞唔雞
其實係 人同此心 心同此理 既事

雞就係雞

係真心愛另一半嘅話就唔會因為錢離開啦

識個40k既就飛左20k既
咁識左個60k既 係咪又要飛40k果個

怕俾人飛 不論男女
都係冇自信
就係因為咁 會做好多野去留住對方
反而冇左果種自我

咪臭閪 為錢分手嘅都係雞

25歲3皮，岩岩俾人收皮，點睇

但係最後都要搵返個20K埋單
因為60K大把選擇,根本唔會考慮同你過人世

咩原因？

ex就係咁 做左年幾野嫌我人工低

可能第二個搵100皮

咁咪仲好 又可以屌其他西

同另一半一齊不如花多d時間了解佢既需要，唔係話你洗錢係佢身上，餐餐食好又買名牌俾佢

學下點同另一半相處，點先可以佢開心你又開心

唔好用盡時間包裝自己或者改變自己

利伸: 我女友人工高過你果d政府紀律部隊成倍咁濟，我人工都比佢低

Ummm 咁將心比心 佢同你一齊之後
俾人強姦/毀左容 你仲願唔願意同佢一齊？

臭死

人就係咁現實
你試下有個D cup 長腿 面尖鼻高白皮膚好既神級yr1 hku medic 女學生追你 你會唔會飛左你女友？

唔記得利申藍絲

Adore 點識番黎
你女朋友應該唔係我所指既普通女仔

我希望果個真係搵到100皮，所以先飛我

了解完就唔洗改？都會有生活取態上矛盾

呢樣真

咪係 做翻自己啦
人哋唔駛自我增值都可以搵個更好
點解你又咁辛苦自己？
換個角度諗，佢要你改變(外表+有錢)先唔走，噉其實佢根本亦冇為你著想過
只要你自己單方面付出
不如搵個大家都毋須對方改變已經覺得夠嘅
噉先可以一世

其實唔一定係為左溝女先咁做，咁做只係為左提高個人質素，就算唔會為左溝女都對自己有好處

個個人取態唔同
我只可以話 做哂以上既野
你既吸引力 點都會多小小
只係提供個方法令大家更易搵到另一半姐

你都講得岩
但實際上其實個個人都係睇條件
人地唔洗自我增值個d其實係本身條件好
而你天生無咁好條件 但有方法後天改善
點解唔去做呢？
同埋去做gym同執靚自己外表
其實係有利無害既事
真心愛你既人唔會因為你外表改變而變心
但你見到自己外表改善
個人有自信左
自己都會開心啦
吸引到更好既異性咪當bonus lor

詳細唔想講太多，唔想同人相認，不過係佢追我，到拍拖先知佢高學歷高人工專業人士

都唔等於你要放棄你既原則既
但係要諗多d點拎一個平衡點大家都開心

一個正常女人應該唔會想你犧牲生活快樂 黎換取佢既快樂

所以我唔讚同d人成日話
對女/男朋友點好點好都俾人飛
我只係覺得佢地唔了解自己女/男朋友既需要
又或者俾所謂壞男人/女人 玩弄或者當兵都係自己拎黎

相處又唔係鬥犧牲得多

自己認為對對方好
同對方真係覺得你對佢好係兩件事
好多人一味付出就想要有收穫
咁與其想盡辦法諗點討好對方
不如增值自己 增加吸引力
你女朋友唔buy你增加吸引力既方法
味代表佢同你其實唔夾lor
唔夾早d分手 唔洗哂大家時間
咁亦到係上面巴打所講
唔需要為一個人改變咁多

同埋想同番個班認為
人唔應該改變自己去令自己更有魅力既人講
你可以繼續懶惰唔去改變
憑你自認為既「優點」去吸引人
但你到時吸引番黎既都係暗瘡肥婆/根本肥婆都睇你唔上眼
到時唔好係到呻
呻人地女神唔so你
你瘦矮毒柒窮
將心比己
你都唔會so暗瘡肥婆啦
當你去到中年
仲係一支公個時
你就會後悔點解年輕時候
有機會 有能力 有時間
自己唔去自動改變

我無話改變一定係岩
但作為一個成年人
應該為自己決定同埋做既事負責任
你今日決定左係咁
將來既結果你會自己承受番

一個正經post被你地呢啲低質comments貶低哂

留名支持

單身其實好快樂，最緊要唔好成日俾有女冇女依d世俗觀影響

海關有咩唔好？

我依家個對象
佢屋企已經見過，亦當左我係佢男朋友
但佢私下都厭我人工低，養唔到佢，唔太承認我係佢男朋友

講到底樓主就係一條量化感情既仆街
佢心目中一段感情可以用雙方黎量度
只要有個條件更好既 飛左現任就係正常

樓主講既野用於一段關係開始之前我覺得冇錯
要吸引人就要改善自身條件

但當開始左一段感情之後
係有感情基礎下只要你俾到基本可接受既條件對方
重要既就係雙方平日既溝通同相處

驚俾條女飛既男仔應該諗下點解條女要飛你
每段感情有唔同既原因

你都講得幾岩
我的確係條量化感情既仆街
但問心 有邊個揀人係無條件
咁有條件地揀另一半又算唔算係量化感情？
無件條地鳩揀人拍拖 咁係咪又叫玩弄感情？

我成個post既重點係如何令自己更吸引
吸引到就算俾女仔飛都唔驚
因為你有能力搵到另一個
而唔係鼓勵你增值完自己去飛人

我有個ex講得好岩
你俾人飛既時候
其實你自己都有責任
因為你唔夠好
留唔住對方既心

呢度10個有8個都係想要愛情既男人而唔係發達後叫私家雞既人，你呢套concept係度唔work

外表唔吸引都係唔會有愛情
你連食碟餸既意慾都無
點知碟餸岩唔岩你口味
愛情都係一樣 你外在條件唔吸引個女仔
無女仔會再諗同你培養愛情

個問題就在於果8個男人覺得，佢地咩都無，無外表無性經驗無錢無學歷無樓無車甚至連份工都無你都肯同佢地一齊既咁先叫愛情

你無list出黎
但其實相處舒服本身就包左好多野
Eg 性格 樣 身材 etc
所以你好難話自己完全無計算條件
只係你無將每一項list出黎做加減分
但你下意識係有做選擇 所以其實你有計算條件

真愛撚
希望佢地死後上天堂會搵到

坦白講，我覺得無性經驗真係難搞d

Ptgf/召妓

要開始發展都要基本條件ok啦

點解強調帶con？眼鏡唔得？

矮到170咁 咁點救？

你個三個 point 係教人吸引異性 但經營愛情就唔係咁簡單
都係講句物以類聚 靠樣同錢溝番嚟 d 女 一齊開心咩？
[/size=1]除非你a0 手都未拖過啦 咁唔好理咩女啦食左先[/size=1]

岩嘅 愛得一個人一定有原因
不過唔一定係每個原因都可以控制 亦唔會有一 d 條件係人人都適用 更加唔代表人人具備某種特定因素就可以 match 到適合自己嘅人
舉例 好多女人唔鐘意男人痴身 但我女人偏偏中意我同佢糖痴豆
呢樣野我改唔到 唔係人人鐘意 但偏偏我女人岩
人夾人 其實好復雜架 我同意男人都要執整儀表 賺錢亦無錯 但咁唔代表可以保証愛情長久
係你嘅就係你 離離合合得多就會知自己想要乜 又可以俾到乜人
加油

從來都唔知驚咩分手
閪又屌完，畀人埋單仲爽
係啲萬年單身狗先會咁撚緊張

呢個巴打真係講得好有道理
一開始可能睇條件
但開始左之後真係睇溝通，愛喺互相對大家好，互相明白互相接納之間不斷提升，慢慢同條件開始冇乜關係，唔會因為有個更好條件就咁易變心，或者因爲對方某個條件忽然差左而唔鍾意
俾女飛，我覺得溝通出現問題，啲愛累積唔到，或者因為相處唔協調令愛減退嘅機會比較大，而唔係條件唔好

呢類女仔唔係話冇，但佢哋一定食唔到囉

同意

我個post唔係想教人經營愛情
自問唔係咩愛情專家
拍拖經驗一隻手數得哂
但我見太多巴打明明人格遠勝班死mk
都成日俾人帽/俾班港女食住
志在提下佢地姐

兩樣都有啦
年紀輕既女仔就偏向你既情況
因為仲對愛情有憧憬
但年紀大既女仔 就知麵包比愛情實際

25歲無20k就仆街
同埋唔gel頭襯衫]就會比女飛
樓主條女睇黎係mk

唔是個個carry到眼鏡

幽默 細心 口才 肌肉 收入 學歷

無話一定既
只係普遍女仔都會覺得呢種先係有望有條件結婚既男士

講咁多做乜 啲女咪又係雞

唔驚啦，我都係好撚怕醜

其實好多巴打唔需要對我講既野太反感
因為我講既價值觀係基於
我身邊一大堆女性朋友 同學 同事既真實感覺
當中有u grad專業人士 普通u grad同埋非u grad(但無mk妹）

我唔敢講所有香港女人都係咁諗
但至少一半以上既香港女性思維模式就係咁簡單

你地要堅持自己心入面既價值觀無問題
要批評我既一套 話我量化愛情
甚至屌我老婆 祝我全家俾狗屌我都ok
但你地咁做都係改變唔到普遍女仔心態既事實

Post入面有好多巴打講既兩性相處都好有道理
當然 有d諗法明顯係初戀先會認同
或者係過於偏激

但我打出黎都係想巴打反思下
點解明明我地有潛力去追求更好既女仔
但我地要對現狀無動於衷
要驚俾另一半飛

我再重申一次
以上論述只係想提醒下驚俾女飛/已經俾女飛過 有陰影既巴打
唔係教人追女/維繫感情
我講既野亦未慘適用於每一個女仔

經濟能力
你無番 1 億 幾 千萬 都幾難 滿足 到 臭雞

巴打講得好啱 我係bi，作為一個女仔，真係想比人錫，比人呵護，當我公主咁寵
男人確實比女人出軌既機會大好多，所以對男人無乜信心
當然，如果個男人做到晒巴打post入面既野（會打扮+有一定經濟能力），我會接受佢
利申：絲

收皮啦 咪又係雞

但係眼無問題洗唔洗都配副con

到你有1億幾千萬果陣你就知佢地唔係想要1億幾千萬
你真係要求愛既就唔好睇咁多條件啦

收嗲啦死毒撚，咪又係靠叫雞
女都溝唔撚到啊廢狗

甚麼叫做愛

應該咁問，甚麼是愛

呢到好多純情毒撚
對愛情太有幻想

樓主你講既係現實少少既做法
其實我好認同 要吸引女人呢第一步
要做好外在條件

維持愛情 就要有好多條件
錢 性格 愛 激情等等

如果純粹想溝一個靚既女仔 唔求咩精神交流 梗係就咁增值物質野就ok

真係想真正滿足既話
一來要簡一個相處得舒服自在 又真心在意欣賞對方既人
二來要努力經營感情 多啲溝通磨合
下下失敗都淨係話一定係對方本性差/自己錢啊樣啊唔好係無補於事

然而好多自以為是既連登仔不願面對現實

幻想同現實 總係有距離
可能我真心左
因為我以前諗法都好似佢地咁
直到拍左幾次拖
知拍拖係咩回事之後
就睇透左

但如果個男人唔想當個女人個公主咁寵呢

如果真心愛個女仔
睇佢比一切都重要既話
一定會當你公主咁寵

好中 班矮毒柒窮既廢狗溝唔到女就屌所有女人都係雞
啱既，吃不到的葡萄是酸的
巴打比晒意見啲毒撚，又唔接受人地意見，仲屌返人轉頭
巴打你真係用心良苦

認同 我frd啲男朋友真係當佢地公主咁寵
廿四孝男朋友 呢啲先係真男人
唔似連登啲溝唔到女既死毒撚，淨係識話人係雞
有無見過有女既男人會得閒上黎數女人？
人地日日同女朋友拍拖，恩愛到不得了，邊似你班妒忌心作祟既毒撚係度日日開po話人係雞？

錫定縱？

你係中意個女既自然會錫佢寵佢

盲目咁寵 就變左縱

毒撚又何嘗唔係
一邊屌女人係雞
又唔睇吓自己副尊容

男性幾時都係贏家 特別係冇諗住結婚嗰啲

突然正面左
樓主 您點諗到

agger

事實係咁 money係愛情既能源
不過我都係驚俾人飛個個
可能係女友要求太離地。。。

Agger
雖然係香港做男人始終係hard mode

我只係指出事實/現象
就係香港男仔如果真心鍾意一個女仔
自然會縱/寵佢
但唔代表我認同呢件事條岩

25歲20k係你睇ok啫 依家有小小質素既女都直接睇家底 除非你搵得真係多 (歲數 x 2k)

縱哂啲怪獸出黎多得你班垃圾賤種男人唔少
有料到自然有女有仔
冇料到嘅一係放下身段同返同一個level 啫係唔會睇得上眼果啲一齊
唔係就自己一個

飛左佢
搵過個啦
日日船頭驚鬼 船尾驚賊咁
做人都做得唔開心

唔捨得飛就用第二個方法
但首先要個佢係咪處
唔是處呢個方法就無用
如果佢是處
你試下用盡方法
氹佢同你啪啪啪
啪完再對佢忽冷忽熱
咁佢就自然會貼貼服服（前提係係真係諗住同佢一生一世（至少呢一刻係））

因為佢俾你屌過之後
係呢個世上
只有你會當佢係處
全世界男人都唔會再當佢係處
所以佢只會係你一個男人面前顯得特別有價值
而係其他男人面前就必需要眨值
必需平價出售
所以變相係佢驚你走多過你驚佢飛你

所以我講緊普通心態既女仔

唔改變自己點會變有料？
除左經濟呢一項可以含住金鎖鑰出世
一出世就有
有邊個一出世就8舊腹肌 做醫生律師
照你既邏輯 變左怪獸既女
自然會無仔 只可以放下身段
咁你燥d乜？

唔想俾人飛 就係要好好經營愛情嘛
如果教人提升自己抱住一定會有下一個嘅心態
咁唔係愛情囉

如果成個人都普普通通 (普通樣, 讀緊u未出黎做嘢）, 社交圈子無女性, 可以點

搵o camp玩/做大學生先報得晚義工（最好關小朋友事）

一個大重點
除非你唔介意對方細過你好多

唔係個人係怕再唔翻處女做老婆
又唔想俾人呃妹妹仔

你群嗰堆fd都係毒撚？

有朋友玩到畢業都冇女

外表問題掛

成日都話外表、有冇錢
但從來唔承認係自己性格問題

都痛影響既
但外表好一定可以加番好多分

笑左

我唔捨得 姐弟戀大我4年
佢唔係處btw我第一次俾左佢

未必個個唔介意
下下講欣宜 唔洗討論

物以類聚 樓主身邊d女

唔太明白

男人似返個男人已經吸引好多 男人痴身 做野婆媽 窮撚心態就好扣分

我應該係1

冇女定冇女追先？兩回事黎
btw 絲打不能同更多樓主講既野

轉基其實都唔錯

發覺幾乎所有絲打都認同我既講法
因為我每一次拍拖都係用個心去了解女朋友既需要
佢地做d咩會開心 做d咩會唔開心
我全部都有仔細研究
加上我有個妹同家姐
佢地都妹樂意同我講佢地既心事
所以我自問都算幾了解女仔既心
同埋女仔想要d乜

唔認同我既巴打都係個句：事實就係事實
你地可以以偏概全 用偷換概念 甚至人身攻擊
黎攻擊我既講法甚至為人
但就算俾你講得贏 都改變唔到現象本身（大部分女仔既諗法）
你唔會因為計數證明到無地心吸力
就令到地球無地心吸力

所以我唔會再回覆個d無意義既詭辯
都係個句 男人永遠唔能夠用自己套價值觀諗女人

試哂我上面講既野先啦
至少keep半年先會有明顯成果

師兄 我都冇啦 有乜好愁
利申 早你幾年入班

真係唔會有啲咩人
會單純一個人既條件(外在)
而去中意一個人

中意係情感
情感已經就係非理性既野

睇完你呢段野更加覺得你一言堂

順眼我覺得已經好難
仲要係個樣fulfill 到做另一半既要求

好奇問下你幾大？
同埋女仔要做咩先吸引到異性？

我24歲
睇你aim邊種男仔
真係個個唔同
可以既話你要具體描述小小個男仔既特點（你認為佢既特點）
唔係好難俾意見

岩呀 外表係入場券
開聲講野先見真章
所以要睇多d書同戲

擴闊社交圈子
同埋其實你要求最高既就係溝通到呢一點
So far 我有一半女朋友都同我溝通唔到
自問拍拖已經係乜都無所謂既人
同埋對無黎講
學歷係咪考慮條件之一？
如果係 就更難

sample size?

generalization 同fact 都分唔清?1
唔係大聲就有道理架樓主

其實你拍過拖未？

樓主係咪d以為自己係情聖 撚盡天下女仔既憤世毒撚黎

我183 有做gym外型ok
25歲 揾30k 不過勁大使
條女成日都話要飛我 點睇

係啊，不過佢地比我多少少女人緣

飛左佢
搵過個啦
日日船頭驚鬼 船尾驚賊咁
做人都做得唔開心

唔捨得飛就用第二個方法
但首先要個佢係咪處
唔是處呢個方法就無用
如果佢是處
你試下用盡方法
氹佢同你啪啪啪
啪完再對佢忽冷忽熱
咁佢就自然會貼貼服服（前提係係真係諗住同佢一生一世（至少呢一刻係））

因為佢俾你屌過之後
係呢個世上
只有你會當佢係處
全世界男人都唔會再當佢係處
所以佢只會係你一個男人面前顯得特別有價值
而係其他男人面前就必需要眨值
必需平價出售
所以變相係佢驚你走多過你驚佢飛你[

屌禁錯

得罪講句
呢d野中學已經要識

strong post lm

順眼即係合眼緣，加上如果岩傾
我覺得可以去馬

其實我覺得樓主講得好岩，
點解咁多巴打反佢

佢叫人增強你外表同經濟能力etc.
唔係出於驚俾女飛咩

連登可唔可以唔好再出現呢d奶女人鞋底既垃圾文
如果因為外表同你分手 當初就唔會一齊啦傻仔
你話因為女仔生活圈子出現一個條件比你好既 先同你分手 咁講就合理d

不過呢d呀媽係女人既垃圾文就算吧啦
驚比女飛完全係因為個女仔性格 爛玩 對異性唔避忌 拍左拖都要單身既自由
一定唔會係樓豬講果d空洞無力既point
唔好將男人擔驚受怕變做係男人既責任

就算增值左自己 你條件有幾好
當你鐘意一個人既時候 感覺一樣唔會變 一樣會緊張對方 一樣要安全感
睇死正皮果d一定無拍過拖

你應該話唔好浪費時間擔心俾人飛，有時間諗吓點溝多幾條女好過啦，到時條女見人人都喉你就以為自己執到寶唔會飛你架啦，信我女人都係犯賤

佢講既野同時可以吸引更加多異性

咁咪即係個男覺得自己搵唔到下個/鐘意女player，
樓主咪講左做d乜先可以令自己deserve better 囉

巴打做邊行

認同

與其話係反佢 不如話唔希望樓主嘅價值觀形成一種風氣
有 d 野你唔認同唔等於話佢錯
我最唔認同樓主嘅觀點有二
1. 樓主言論暗示男女感情類似交易 男女於感情各取所需 維持感情講條件
2. 男女雙方持續比較他人條件 如遇上條件比現任更理想就直接分手 所以樓主主張巴打以利用自身條件留住女伴為前提提升自身條件 留不住現任就搵下個

注意 現實上的確有人以此價值觀看待感情 比例我沒法估計 而樓主亦主要只能以身邊人與連登回覆作估計 不能講成為"現實情況"
價值觀不同不能分對與錯 但我相信感情唔應該建築於條件上 與其用交易嘅形容 我更希望係分享同配合
外貌同經濟能力係吸引異性嘅重要因素 係非常同意嘅 但係希望一段關係成功 唔淨係靠呢兩樣野就可以 除非你同女伴唔講相處 只講物質同埋坐係度望對方
再靚嘅花睇得耐都會悶
再有錢 都總會有人比你有錢
(而且一個女人淨係睇錢賣西比你 留係身邊有咩意思 如果你真係淨係想買個西嚟屌 咁搵 ptgf 同雞啦 唔洗感情 唔洗分手 唔洗驚俾人飛 唔會傷心)

其實同你行得落去 唔係因為你比左 d乜野出嚟去換取對方嘅一 d野 而係雙方一齊投放各自所有 共同去建立一段屬於雙方嘅關係

無錯 人係會變心嘅 話變就變 因為佢未諗清諗楚自己其實想建立乜野同可以付出 d乜野 感情就係咁 要走留不住 怪就怪你自己睇唔清對方係咩人

所以 令自己更吸引係無問題嘅 但更重要要識得睇人 知道對方需要乜野 自己比到乜野 咁大家一齊先可以建立到穩固嘅感情

你可以屌我唔現實 話你身邊 d女個個都係明買明賣 講乜柒理想同現實永遠好大分別 岩嘅 都唔阻你去買西嘅 不過唔好講感情話驚俾人飛 因為學連登仔話齋 勞資糾紛姐

樓主你睇到身邊現實有感而發明白嘅 大家都係討論姐
不過要知道言論講得多會變風氣 風氣又會影響番人嘅行為 希望大家都諗清楚 唔好為溝女而溝女

你講到囡好似相處左一段時間之後無錦情咁
話88就88

簡單啲講 就係做男人唔好將感情放係第一位
日日叫春 為女死 為女亡 何其肉酸

高質回覆
學到野
已經唔想再回個d
話我未拍過拖
物化感情
On9 青頭毒撚
等等等等（雖然全部都係事實）

我只係想指出
有部份女仔既諗法其實同大部分巴打諗法唔同
所以佢地好難追到女朋友
你唔知一個人諗乜
係難d吸引佢既
至於你話 有部分女仔姐係幾多 真係天知道
都係個句 岩聽既咪聽下研究下lor
唔岩既 咪負評 再一句屌我全家 上一頁lor
我并無讚成或反對佢地既諗法
我只係純粹論述姐